邊度買switch比較抵？(40)你老味炒咗幾個月到底炒完未

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

成個月都未畢業

我想問下我有 FD 係加拿大買 SWITCH ( OR 動森機 ), 加拿大水貨有冇得用中文介面 ?
買返黎係香港玩唔玩到 ? 我個 FD 可以幫我買2~3 部, 有冇人需要 ? 冇問題我應該可以幫 2 個巴打買 ? 淨收成本價 (大約係CAD 450) + 運費, 會有單據 SHOW 返買機同運費, 炒狗死全家 ~

買任何水貨之前 諗下點樣運番嚟香港先

有興趣，但係有方法運到返黎？

有興趣
但係運到返嚟咩

求動森x2
排定先

去到40都仲未畢業

動森機2046

想要動森

排淨機switch 咩色都得

樓上運到就好lol

之前見到易賞錢有得抽
搵唔到嘅？
想幫大家抽

有無人有興動森 日文封面
喺Amazon訂返嚟 可show order proof
有一隻幫朋友訂但係佢後尾唔要
全新非炒價

講多次
行貨只可以去Aeon買
如果唔係就去黃店/網上買水貨

✔️Aeon = 永旺集團
✖️豐澤 = 長和系（香港再出發）
✖️Apita/Uny/Piago = 恒基 （香港再出發）
✖️其他行貨 = 狗源（撐警狗）

樓主pin this

有無油尖旺深 黃店介指

屌你老母豐澤係咪hold起晒啲動森機
次次抽紅藍機有撚用咩

pin一陣算啦
本身而家已經好難買重要set到門檻極高
未光復到前已經自我了結

Aeon重要冇返過貨咁濟

動森機啊巴打.

好似靜左d

想問而家紅藍機大約咩價位？

咁你又太誇張，矯枉過正喇
大家盡量做啦，如果再出發做咁明顯都當睇唔到，自己良心都過意唔去啦

唔好鑽牛角尖啦，鬥黃冇好處

大佬原價嘅話普通機/動森我都ok

[member似乎逢星期三都有貨[/member]

lm 先

純粹呻下
屋企人4月頭入數
買facebook個間易到家 Etouka
動森版連game 3980 重要水貨
講四月尾會有貨一直係到催
然後等到五月九 眼見出面間間都有曬貨
呢個貨錢買到行貨添
dm同佢嘈要退錢
條仆街重要刪左d苦主留言

最終最搞笑既係
佢見你嘈就比貨你先
其他唔嘈既就一直拖
重叫你唔好話比其他人聽

唔係掛 咁佢應該都係Amazon 㩒 跟手賣比你地

有日森巴打讓咗俾我
連登有愛
終於畢業

屌佢老尾
根本冇大貨而係收起曬d貨
嘈完我直頭得到左一部 行貨
唔知好嬲定好笑
黑人問號 成頭

重有好多人入左數等左個幾月都冇
有d人買左佢機連ring fit個set最終得到機 個game話冇要分開

呢啲又冇人報海關既
之前BNS 運貨遲左 啲人吹到報左海關

Apita你黨鐵站D出口行入去 再係D2入太古城
上扶手電梯一出黎會見到無印
跟住手唔洗上樓 直接出大門口過馬路去對面個座
你入到去就會見到落apita個門口

冇實體店既網上過數9成呃人

入數黨多數呃9人錢。勿信。賣家借人地戶口，您入完數，人地即提款，報警都追不到數

部機啲暗花位 好撚靚

入黎笑下你地先

有冇巴絲係樂富？

想問係咪有第2啲位排 係正門口 一個人都冇？🤔
勿相認

地下電梯落一層左邊就係

右邊既左邊？ 一個人都見唔到 好不安 利申第一次去

Sor右邊先啱，停車場上嚟先左邊

唉，以為post40之前可以買到原價動森機

冬季咨詢者教你如何學做假有錢真窮酸

冬季窮酸撚話邊度邊度有貨/排隊喎!!!!!!!!
你唔係咁都信呀嘛
如果你咁都信既話，你同信黑狗話831無死人有咩分別

有信心就一定買到

琴日終於買左動森機

新post LM

之前wfh買唔到 而家要返工更想唔洗諗去排

Post2 mon到依家放棄咗

想知你地點同佢嘈我又係見佢黃店先幫襯，要等咁耐真係唔合理

星期三返貨？

不嬲買野都好小心
睇好曬佢黃+有鋪先買

未拎貨既各位
記得瘋狂pm再加留言催佢比貨你 唔好同佢客氣
黃還黃
做唔到咁多生意拎唔到貨 都有責任

真 打算pm嘈佢
佢個價唔係特別平 我上日森買都無咁嬲

星期三uny翻貨機會大過apita定純粹你近啲

重要佢唔係賣原價

上個星期行葵廣間黃店有3480動森機版
現貨行貨來
（有興趣去下 唔係賣廣告
因為真係等得太耐忍唔住出旺角葵芳睇係咪真係冇貨）

見到個下興過火屎
屌你我比多幾舊水貨不特止重要咁撚耐
唔催你當冇左件事咁

聯絡左個post其他人
有d係跟佢團購左買口罩買到宜家都未退到錢
要用退款來轉落去做訂switch
當堂屌左聲

生意真係唔係咁做
你做唔掂真係唔好收單

睇你排幾號
頭幾咪好快就買完走得
50之後開始講緊要30分鐘以上

agger，搞撚錯
睇番fb啲comment一個禮拜前先「派緊10/4啲貨」
葵芳個3480我都有見到勁想退錢

我個時都同屋企人講 立即嘈佢退錢
再拎舊錢去買現貨都冇咁撚嬲
（但同人聯絡開話退錢都搞勁耐）

不過
我唔係10/4入數
係後過呢個日子

屌我勁快就入左都無
食屎啦叫佢

催佢佢就會話有貨就有通知
屌你終極期貨嚟

有朋友訂左
4月尾已經通知可以拎機先
不過朋友又話想等埋ring fit先一次過拎
就將自己部機比左人先
結果佢宜加想分開拎 人地已經話要等下一轉先出到貨比佢

我諗佢淨係派左十幾部
你睇下佢Facebook d 相
兩張話到貨都係得5部左右
如果係真係到大貨 就唔會咁樣影

你朋友太好人⋯⋯

佢後悔左
我嗰時叫佢hold住先，得閒先出去拎
Ringfit一定無咁快到
但間舖又同佢講上個星期ringfit同機都會到
結果上個禮拜又話黃金週出貨遲左
到宜加咩都未有得拎

易到x 岩岩出左Post

Switch貨期因為太遲特別通知：

未收到機既客人，如果想退款既pm退款處理，同埋補充小小，因為開頭訂個批水貨機遲遲未到，所以而家派緊既貨都係行貨機黎，有見連登po到比人鬧，咁都想講下啦，點解要del留言要客人pm，因為有疑似打手ac攻擊，無買到一直附和話出邊平吖退錢出去買排左幾耐等，但記錄係無買過仼可野(好友得5個都無既新ac),同埋坦白講句，我地4月中收單淨機加ringfit連gm3480(近乎原價加小小)，個陣出邊炒價淨機都4000up(就算今日去睇都要3180淨機)，咁自然影響到人生意會比人攻擊都預左，所以先選擇del部分留言，本身賣機唔係做開，只係想幫大家買到平既貨，所以預計唔到供應商出貨遲咁多實在抱歉

btw今次處理手法可能做得唔好望見諒，請各客人諒解。

想等機既可以等多一下陸續出緊(店主都四出去其他店借貨出左比大家先)，如果想退款既pm，咁續一mark好後供應商會協助退款

#退款想既請pm #已通知供應商幫忙處理退款 #道歉一下

哈 又係唔鬧唔出黎解釋 仲要有mon實連登po
笑而不語

炒得平過人所以就可以拖住黎做？係咁好驚鳩有人攻擊咩

雖然好好人
但我淨係覺得你好撚痴線

相信一下呢個世界仲係有呢啲痴撚線嘅人

根本就無貨又扮叫人等
其實出面間間都炒緊，邊有人會平比你
傻架咩

我都想知 我18x

講打機學人分黃藍
抵佢拖撚到你地出年先派貨

佢岩岩咁講
「另外加多樣，因為我本身諗住早入數既客人早d出機，但之後排入數次序號碼會亂，另外又無為意2款機我用左順號碼排，所以變左2條隊變左一條，所以有客人問排到幾多，先一直答實唔到排到幾多吖，又係係一個唔完美既做法抱歉」
所以到呢一刻都唔講自己派左幾多貨

下特登撩交嗌？
唔講黃藍就個個幫襯狗源啦
使撚有呢個post?

諗緊退唔退
其實我無驚都ok 又唔係平唔知五月尾先退會唔會又拖我

咁食得屎啦

巴多邊度買?

退啦 而家話退差唔多 佢話退都要兩個禮拜

個post存在為左講打機呀嘛
討論國家大事咩？

我地討論左好多國家大事咩

Agger

笑左出聲
我屋企人林林善善
但一直好想玩都唔出聲
見住人地個個爆機佢都乖乖地等
真心頂唔順先留個言催下

我都係上來呻下冇貨
咁就比mon post狗屌7
是但啦
其實做生意唔難架
你今轉之後咪睇下有幾多回頭客囉
我就一定同身邊人來呢間野就以後都不了

唔該晒巴打

一撚定退
拎舊錢去出旺角買現貨都冇咁嬲
反正都係比多幾舊水
但當初我都擔心退錢退幾個星期先等多兩日

果日我mon中左，結果申請account 入完資料已經冇貨

大貨都係幾分鐘內
好彩先有機會買到

就係根本沒良心先大量收單賣期貨
又沒可能格硬貴買批貨返黎派嫁嘛

早就收貴d啦，又後悔炒低左又搵唔到貨返黎

真 佢仲夠膽話自己而家平過出面個價
心諗佢只係炒得無人地咁貴
而且係期貨隨時期到六七月 痴撚線咩

心水清都估到佢根本冇大貨
冇咁個頭就唔好戴咁大頂帽啦

咁*大個頭 自膠

我本身都係諗住等，都唔奢求佢四月中準時出到貨
點撚知比人當打手 我d comment 比佢del撚哂
我個個真身acc嚟架屌

嬲
之前中箭賣口罩又係冇事先去paypel入定credit card同地址就搶唔到
機會真係留比有準備既人

師兄，你都開始屌黃店啦喎

話撚左全世界都炒緊，有錢邊個唔想搵
所以分乜柒黃藍game店，全部都黑店就真

被害妄想
實情係佢收唔到咁多單日日又要比人屌7
咪一日打尖派比d惡既
乖既咪繼續要你慢慢等囉

+1 下星期完sem 到時訓身去做npc排隊

師兄無追post? 我一路都屌緊架wor

擺明係藍店我就一撚定唔會幫襯

果日出error有機會係佢慢慢派貨，賣完一浸之後由cart清走你張order導致
我不斷上一頁下一頁搏到3次入cart比錢，3次都係入完account、地址、credit card就賣晒

有意 ringfit

自膠睇錯 SORRY 我會CAMP下日森了 Thanks 巴打

有貨先黎申請account

無人答到你

冇動森機的第N日，黎緊星期六可能有颱風，大家帶多把縮骨傘，以防落湯雞

ringfit 有大貨了？

黃埔aeon 有無lite 買？

有無巴絲買到switch，可以同我換ringfit?

5月有29號㗎

4月有29號㗎

我有機都抽左

登記左，抽中左同大家玩個抽獎遊戲

When Nintendo released its 2020 fiscal year financial results on May 7, 2020, the company also hosted an earnings call that began with a discussion on "Risks Related to COVID-19" according to the Explanatory Material posted to Nintendo of Japan's website. When discussing the impact on parts procurement, production, and shipments, it was said that impacts seen in April may be over by the summer according to live tweet translations by David Gibson, co-founder of the investment advisory firm Astris Advisory Japan.

下星期失業，可以日日做npc
有冇npc攻略淨係想買原價動森機

日日準時7點到

唔係要作文架咩？

Lmlm

衰咩

等到頂唔緊啦 究竟幾時畢業

又一個po

留名🙏🏻🙏🏻

巴士你喺邊度睇? 升左幾多? 仲諗住放工過去睇下

呢啲情況買部lite好過
而家基本上周街貨

邊到機會大啲

想請教下旺角Lite 洗唔洗食骨？

急！有冇人知邊度有粒蘑菇頭賣？壞左想試下自己換

邊到有lite賣啊，玩住等都好啊

邊到有貨

澳洲同加拿大有無原價機買
有屋企人住個邊可以代入1-2部
利申：買比女朋友

巴打有多嘅話 求讓俾我

先要有貨
再無貨我部ps4要封塵了

原價$590放全新ring fit, 5月6號apita買, 本身送比屋企人, 佢開嚟玩左10分鐘就覺得唔啱玩, 有無用家有興趣收留佢

Tg:

有無CHING知道 用MACBOOK PRO火牛差Switch Lite o唔ok

61W USB-C

已hold

咁都叫全新咩

到底amazon會搶到先定排到uny先定頂唔順食炒先

想問普通大電版紅藍switch主機
太古aeon有無? 或者咩黃店容易買?

其實好多間黃店都有嘅
去返黃藍game 鋪 post 到睇
最主要睇你接唔接受到炒價

如果aeon 咁易有就唔會開到post40啦

狗源HOLD 貨抬價

Lm

由post16開始追 本身諗到：post30應該買到嘅
等等等
等到40 真係開始唔介意食炒嘅心態 好頹

我就係唔知你地追緊D咩, 見到好似入手口罩咁開左咁多post,以為動森版主機先咁多人爭
炒價炒成點?

有無港島黃店推介下
見到個list好多旺中,新界區

想問下我係咪就算join 1個月嘅online plan
都可以照買遊戲兌換券？
之後unsubscribe返啲game都應該仲喺度？

咁多人同我一樣未畢到業我已經半放棄 人生充滿失望

動森機月尾好似但個plan好貴

再見了各位巴絲…由第二個post等到依家四十個post
琴日求其搵左一間幾好嘅舖頭食炒買動森機
星期六日得閒都會出去uny幫你地做下npc
排到就加多兩百蚊當車馬費
希望你地搵到一個啱自己心水嘅價格出錢

今日有冇人去左樂富

其實葵芳平定係深水埗平? 定因為深水埗無黃店?

借個位po下有冇人一齊夾
switch family plan

太古咩環境？

琴日見mega box so寧好似有兩部

寫明family plan你咪返屋企叫你老豆老母姨媽姑姐夾囉

Mean但我鍾意

好想買

有冇巴打係太古可以代買一部

求代買，今日出來交收

有冇人代買

要

我想要

又欺負返工撚

跪求派曬籌可唔可以講聲

畢業了

太古得30部 唔多

想問賣完未？apita 定Aeon?

太古多唔多人？

保安話截龍

估唔到真係有人去csl出機，俾我估中咗係期貨

不過如果真係兩星期有都未嘗唔係一件好事，雖然個plan貴咗啲

紅黑？

最尾果句多咗，零分重作

可唔可以幫我買一部今日下午搵你交收，地點就你

機會係留比NPC
利申已飛的出去希望有

明明限購一人一部 咁多人留TG做乜

一人一部我都未有，愛莫能助

唔怪得太古股價今日跌到仆街

希望有巴絲幫買／放
唔介意加少少＋車馬

太多盲撚

飛緊的出去同巴打交收 睇下有冇緣幫大家買多部

又肉酸又盲

same bro

可以幫手買？

平日派彩
返工撚幾時先會買到

太古城果邊出口好似係C定D
出閘轉左行去白色果個出口，行到底轉右上扶手電梯一出就係無印
然後過對面馬路再落扶手電梯就係apita，轉右就係玩具部

大機兩日連續應該難啲
排下Ring Fit都仲有可能

個個都望星期三早D排
結果早一日賣街廢事你班友6點幾就排隊

真係估你唔到

幫唔到大家 截左龍

幫大家再捕下 反正放假

真係冇晒

天日樂富有？組隊？

連續2日番貨機會有幾低
聽日想排太古 起到身既話
仲差ring fit

截龍唔多唔少見人買咗再排

佢出機既時間真係睇唔透...

349.99 GBP 訂咗英森動森機連 Game
計埋運費可能同行貨炒價差唔多
不過唔洗益狗源

呢個賣家係 Amazon Warehouse
應該比支那賣家信得過

平好多, 因為英版包埋隻game, 又可以用信用卡

HSBC RED 回 3%
我只有4個堅持 水貨我可以
唔買藍店/狗源貨, 唔買炒價機, 唔做 NPC, 唔作文/乞機

係邊可以知邊間shop有得賣
完sem想買來玩下

上次作文最後有無巴打收到機

有少少慢啊 諗咗幾秒 算啦都等咗2個月
英國本地都 Arriving Fri, 22 May
我預6月到香港

又唔係仆街嘅... 價錢計埋入去之嘛
英森要集運啊

算啦
正如2340動森機這些機會不是屬於我的

得紅藍？有冇灰？

點解我睇係£549.99

賣曬喇

冇灰，得紅藍機

聽日屯門

全新？可以今日約交收

有

幾錢？

美森等左個幾禮拜都未restock 過

唔該大佬

係附近做外賣仔

咁多人仲係太古

可能下午到樂富發威

英國無直送

唔好啊我聽朝諗住騎牛出樂富

有人要快 食炒
有人要平 日日NPC
有人怕水貨壞
鬼唔知 2340 非狗源行貨最好咩
遇唔到就自己取捨

黃店/小店都係狗源入貨
狗源自己食咗水位買花牌支持黑警

Cls 開舖唔撚洗賺錢？免費送俾你好唔好？
可能入貨都已經貴，咁都叫消費運動？on99
乜都唔了解就批鬥，黃色經濟圈多啲你咁嘅人就仆街

咪係
根住話自己會捐個差價出去
係咪咁神心呀

你唔俾舖頭都係入水貨？
係咪大家一條廁紙，惠康賣30 百佳賣35，百佳就係炒？
從來間舖頭都自由定價
唔見之前賣1600你去鬧？

唔好鬧交啦 咁邊間黃店有現貨

你唔俾間舖頭都係入水貨賣？

唔係 free shipping 咩？

3點有貨嘅話幾點會冇晒

你都on撚9
炒狗始終都係炒狗邊有黃藍之分

我有㗎，照你咁講，百佳咁咪貴囉
惠康都唔會去
通常去藥房買
但係狗源一定唔買！佢出$1600都唔會買
機本地一定係嗰三間正價買

或者自己訂水/相熟店水，一樣係睇價錢

講緊舖頭wor
你又知入咩貨賣？係咪要幾錢入貨幾錢賣翻俾你
搞手只求打個和先得？
你都on9

貴=\=炒價wor Ching

自己訂水又要搞集運又乜乜77，如果間鋪頭訂水翻嚟賣要markup 幾多你先唔覺得係炒？

沒唔俾你炒呀，屌鳩下你姐死炒狗

澳洲EB Game有preorder 不過要等到6月 。。。

其實黃店是咪唔應該賣行貨，賣親就係炒狗 / 偽黃 / 撐狗

有無諗過就算黃店海外買到機成本都極可能高過2340，到時又話人地炒狗唔買，到最後貨源可能又落埋響藍店度咁我地會唔會係同黃店攬炒

今日都係無

其實我唔會介意巴打你嘅指摘
因為我判斷唔到你係咪店家，或者有老友係店家
而家啲機價咪markup哂咗囉！仲有咩markup幾多先夠呀嗰啲好講？個post係邊度買抵丫嘛，唔係去邊度食炒比較好，要搞清楚
大把黃店會返其他嘢賣去維持，就係咁多，你要捉字蚤貴同炒，咁你贏啦！

我就未買到機
唔夠人講就鬧人炒狗
仲玩緊PS4

利申翻先我都係搵緊原價機嘅苦主
只係唔想大家一見到貴過2340就係炒
我都自己有諗過訂水，其實計落都貴過2340
所以就算係黃店賣貴過2340都唔一定係炒

重點係唔想大家永遠一嚟唔問原因就批鬥黃店咁黃色經濟圈先可以健康成長

鬧交了鬧交了

話你on9真係on9,人地淨係賣緊switch咩

default 地址係香港, 直頭唔見349.99.

啱啱咪又巴打話 英水£350 黃店賣英水3700又點算炒？
定咁都係炒呀on9

再努力啲

有入過行貨就係炒啦淨賣英水我即刻去買部送撚埋比你添呀

有沒巴打問過

online plan 買649 兩張卷拎一張換動森仲撚抵啦

我覺得都無人會留意隻game, 個個都係想要部機

咁真係無言, 我去印機貼好過啦咁

有
深水埗電玩直銷

張卷可以擺係度幾時用都得, 只要你仲有online plan
咪等遲D有隻貴價game既時候換
利申: 從不放game, 寧願擺都唔賣

唔搵電有D難攪WOR

咩色

落左去邊到.?

但冇保會唔會好易壞

英森2600直送貴３舊畢業算

見唔到有

等動森唔買紅藍了

堅架 比訂啦 我都落左兩部訂

無實體唔好啦

要落訂都不了～

咁貴都買

等咗好耐未畢業

gtr co 有rf
已訂 今日買
870

？

GTR CO fb話有ringfit賣
要870 我訂咗
抵唔抵屌?

痴撚線，要炒一撚早買啦，都5月中講黎拓柒

870都算炒?
黃金我睇到要千一喎

黎到5月訂價變左870？

我覺得大家拗下討論下係ok呀
細舖而家一定做唔到$2340絕對理解
問題而家係商家喺度夾價
我哋喺度嗌交而不和係好唔抵
冇㧗鬥呀，只係睇法
我自己識黃店都係返少少，俾面派對拎狗源少少
但係做生意就係做生意
我會罷藍店，自己唔7睇tvb,但係合理支持黃店，點都係價錢服務質素行先

順便多謝呢度每日報料及分享嘅巴絲
識去多啲地方買嘢，會睇到好多人嘅嘢，價值觀都唔同曬

係咪就咁跟住噤就得😂😂 點解好似咁易

[url]屌 動森版點解無得直送 [/url]

水貨不嬲無保，部機入面有設定可以較返中文

動森定紅藍

有冇手足知870 ringfit
抵唔抵屌?

成5千蚊

幫襯呢啲不可預計嘅期貨/假日文代購
不如一𨳊食炒完咗件事佢

買咩要成4000幾hkd

成 5000 HKD... 買咩啊

好明顯係兩部

應該係2部紅藍？

期貨一定唔買囉，仲要6月先有，拖拖下又7月

?

唔抵

兩部黎

但係出面冇哂貨…
我見黃金千一蚊一部都有人要

兩部平一半運費呀

你有答案咁你重點解重要問

照買啦 食少少炒

就係冇曬貨先炒 原價589 你自己衡量下

嫌貴咪唔好買
大把人情願比貴幾百都唔益狗源

買2部都係每部貴百幾渣

諗諗下，

買機鄙視鏈
日資正價行機 > 網購水貨 = 黃店炒價 > 藍店炒價 > 狗源鋪炒價 >>>>> 落訂/順豐騙局

我見蘇寧賣動森機3588，有無清知有無骨？

So0不了

有骨，支拿公司

師兄邊間，另外188有無黄店，放工唔想走咁遠